唔好打飛機，暫停不合作，星期日出黎！

唔好信謠言，所有野fact check, 維尼林鄭唔使理，警察士氣唔使理，主導輿論，shame the police, 但唔好過火！
輿論喺我地依邊義士既犧牲先有價值！

Push